其實玫瑰好愛小王子

只係玫瑰唔識得點去愛小王子
先會令到小王子離開左玫瑰

樓主仲喺唔喺度
我都覺

[/quote]我明，
我真係明
係玫瑰屌走小王子

不過玫瑰愛佢㗎
真係愛佢㗎
「我一向太傻了。請你原諒我，快活起來吧！」

「不錯，我愛你。你一直都不曉得，那是我的過錯。這個沒有關係，但是你也和我一樣傻。快活起了吧﹒﹒﹒把這個玻璃罩拿開，我不再需要它了。」

「不要這樣扭扭怩怩的，這樣很討厭。你既然決定要走就走吧！」

玫瑰係真係愛佢㗎。。。[/quote]

哇 十年前

半夜睇到
覺得要幫仆街玫瑰伸冤

做乜咁sad?

因為一開頭睇覺得好似我，
我都會要求小王子做呢樣做嗰樣，
但係其實我都想透過咁去知佢有幾愛我
佢攰到走我先知原來佢一直都好辛苦
Btw 記得去幫襯黃店

可惜好多嘢都已經返唔到轉頭